有朋友喺lkf有地方可以開放 好唔好冒險返嚟救手足

我朋友冇撚用以為冇乜嘢就尾班車走咗
依家佢後悔緊救唔到啲手足
佢好唔好返嚟好

推

東隧過港島有冇狗查

反屋企啦 而家全港島都係狗 唔好去被狗撚

推 去lkf方向安唔安全

佢喺屋企啦佢後悔到仆街
想救人

租酒店避避

去啦 救得一個得一個

果到雖然唔大 但都裝到20幾人架

番自己地方洗乜驚

知唔知東隧咩環境

而家都3點幾 你朋友出到去都唔知幾耐
啲人又四散 好難再眾
如果真係有心 又唔怕比狗撚就出
不過真係好多狗玩白色恐怖

個人意見 不認同屌細力啲

fb見到 可以pm本民前

有冇手足近lkf先

係救，等班和理非手足過去救
放低contact搵人幫手

以防萬一

去完民陣遊行
成身汗，換件衫

去唱k/食一蘭/去酒吧/ione打下機

搵本民前/灣仔循道衛理

我中環有地方可以請大家食野 ， 有冇人留tg仲未走到？

留守屋企留意情況

lkf果面多唔多手足
多嘅 佢即的士出

有車隊， 有冇人要幫手 未走到 ？

留tg